Tu Tolama Perremees Michel Punmann kaibab, temma om todda Räppina tütrigulle Ewa Rammisk endale Rappina lade aeip palganu ja sus om temma Songe Petrelle palganu.
Songe Peter wastutat temma om todda tütrigu endale palganu ja tu tudrik is olle mitte moisa test welle wutnu et wooran wallan woip minna.
Moistetu: Et tu tütrik is olle moisa tehte welle wutnu ei woi ta woora walla perremeistega man kaubelda.
